20/21 NON-JUPAS 專區(16) 郭位大師兄蔡琛傑

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申'請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

拜offer god:
20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(1)

收到

有冇人今日收左hku Im email了❓

你收到邊科？

Lm

想問下hku係咪派到暑假都仲會派？

巴打介唔介意留tg 傾
我都有收到statement email

我收唔到呀😂
Tg: bengeller20

見到有人收到poly itc tech interview 點解我無

我都冇，其實係咪未派？

唔知你gpa大概幾高

因為淨係見得一個人覆，我係tg問人，d人都係話淨係得retail & marketing有send email出嚟，冇聽technology有出email

唔高

巴打呢？

日日check email

3.2幾

低你少少

你本身係讀咩科

Ching介唔介意講下gpa幾多

business

放咩choice

唔知喔，見舊年d post好似到6，7月仲有人收到offer

first choice: technology

姐係你first choice係itc
First stream 係technology ?

yes

絲打呢？

我都係

問過好多人都係話得retail & Marketing收咗interview email咋

嗰個人會唔會係讀itc hd

巴打係讀咩科？

有啲科開左學第一個星期都會派

覆左BU電郵，佢唔覆係咪正常？

hkcc NS 又有可能佢係假

我覺得係假，因為只有一個人講話收到，冇其他人講話收到

因為tech少人報

所以冇咁快出email？

唔係話有人收到咩？
之前依個stream係individual in定gp in

得一個人話收到，跟住係tg問過好多人，都冇人話收到，所以唔知係咪真係send咗email出嚟

問佢幾點收到又講唔岀

點解好似越嚟越多人咁，勁快開新。

冇interview

我都冇

其實有好多人係無入tg谷/追連登po
所以有人收到係唔出奇

Hku sci senior entry 幾時派interview or offer

收到CityU mkt offer

when interview

有冇巴打收到含大商科interview

巴打有冇報呢科？

Polyu istl 0消息 係咪未出interview email?

無
不過的確好多人無追開po

繼續葡萄各位有interview同Offer嘅ching先

岩岩收到城大cah yr1 condi offer

Same

有冇人知poly speech science details

恭喜 咩stream

21號in

Lingu 係咪未派interview?

我都等緊佢派interview

senior entry ?

我有fd 打電話過去問個 sci department 佢話今年無interview

所有major都係？

Ching幾多cgpa，有冇考ielts

yr1緊係狗衝ulife

year1 cpga3.2入到poly acct city mkt？

唔知佢問邊個major
你係想入邊個major?

Biological science， 你呢？
但係其實u都轉online interview, hku會冇interview 咩？
Thanks ching

Sor 自膠

city year 1要求cgpa 3.2同 IELTS 6.5好正常
之前有位ching 收到EnF都係 要求3.2啦
PolyU就會要求CGPA 3.9
不過我咩嘢都收唔到

我以為佢自己cgpa3.2

Offer god

我係 environmental science
我就覺得冇interview

大把人係會讀pgde
要依個啦

頂 仲諗住有interview 希望快啲派offer啦咁

教書條路就係咁

我應該冇簡過

緊係要啦

不過pgde好似爭崩頭咁喎

Sor 我講得唔清楚

ching 你有冇其它offer

巴打as幾？

未有
Science應該都要3月先開始派

係呀

係咪唔洗面試？

恭喜

我都係諗住有interview

冇面試

緊係 讀bed 直接出嚟有埋牌唔洗煩pdge文憑

我都收到
有報埋year 3 entry，唔知收咗year 1之後會唔會收我year 3想要year 3

你而家yr2?我yr1咋

我得polyu 個 eosh offer
sci 真係比較遲先有

好似好多 city mkt senior entry嘅同學

有冇人岩岩收到city中文offer?

有

啲interview postponed 哂

CGPA幾多？

Ching 咩gpa收到cah?

Ching gpa 幾多？

我怕醜 總之唔高唔低咁

3.5？

拎到offer 已經好過好多人

Cc 3.4有無機會入到poly nurse yr1 宜家連interview都無 越黎越心急

有冇Ching 收到Bu Swok interview/offer?

hi

收個時3.8

好想要

無interview 直接出conditional offer

邊科？

bba mkt

有冇ching收到city acct conditional offer? year 1 或 year 2都可以。 因為我main round 報，而家冇曬聲。所以想問下

我都收到

你地係AS I 定AS II ?

有fd in左但未出offer
我早幾日報咩都未有

有機呀，你可以去nursing po睇下

ching 收到ust biological science 嘅offer未
報early round但仲未有

Ching as2? 咩gpa?

有冇巴打收到bu environment Science offer?

TG講

我冇收到呀，但有friend收到，所以上黎問下

ching有冇考ielts
我都報左HKU Biological science 但冇考ielts
驚冇ielts唔收

你收到?我報咗但冇消息

有冇人收到BU PRA OFFER
小弟密切關注

我冇考 但我英文都係得3

就係未 我有朋友收到bu bio offer 所以先驚

Year2?

我as1

Year 3

有呀 year2 但係我係early round
Acct early/main應該冇乜分別?

我yr1 entry啊 Sem1 3.86 冇考Ielts

其實咩叫as l同as ll

想問下你朋友有冇interview?
我second choice係applied bio-biotech
但完全冇BU嘅消息

Yr2 entry 同 yr3 entry
好似...

你year 1入唔使知咩嘢嚟

係咪Applied Biology – Environmental Science Concentration

我都報左 未有offer

佢conditional offer有咩要求
葡萄你好似有兩個Offer 我咩嘢都收唔到

冇
我同你既choice一模一樣

係啊

Ching cgpa幾多？

收到city history stream as2 offer
Hkcc Year 2 cgpa 3.7up

我唔高啊 3頭嗰班黎

以為first yr entry

year 1取消左interview 之後就冇消息了

3.86都有offer
係咪yr 1走city 有3.8已經得？

情況差不多

聽人講話hku nursing 又開始派interview啦

gpa幾多？

Ching gpa幾多 點解會AS1嘅

sem 1 GPA 3.9, 希望得啦

Sem1得3.5我係hkcc socsci

psy 3.7冇offer

你都係yr1?

HKU nursing 下一round interview 4月開始

啱啱收到了

same here

恆大幾時deadline打定輸數 恆大係咪科科都一樣咁垃圾冇分別？

都叫大學嘅

Dse同中文幾多啊應該關少少事

有冇人有Poly mkt消息
入到我會放之前first round city mkt個offer出黎

冇poly MKT 消息

我都等緊

你朋友咩gpa 咁快有

Ching Gpa幾多收到

應該都係關 中文得3 best5 18

想問cu 依家係咪唔收non ju year 1??

伸利仲讀緊asso year1 報咗cu non ju不過未交齊啲personal statment

+1

唔報鯨大？

Ching 你year2?
Gpa 幾多

你DSE中文幾？今round City似乎睇DSE中文既成績比offer

有冇人今日in 咗IM ?

啲offer 係咪一次過派曬㗎

你in左 可唔可以講下問左咩題目比我葡萄下

未in

3.8幾

師兄收到interview?

係

今round淨係as1？

收到個揀interview time slots preference 嘅email

CityU cah啲offer係咪一次過派曬

師兄想問幾多gpa同咩stream

各位Ching記得填番database
祝你地一帆風順 順利九月入大學

同問

好似唔係，見到有人話收到AS2

唉。。

1/2都有

其實係咪分steam派interview架？

City management 搞乜架，2月頭嗰陣最快俾Interview，然後又取消咗，到而家仲係冇聲氣

收到AS2

early round報咗連interview 都冇

應該淨係派左中文 其他stream應該未派

Hist派咗

想知係咪一輪派曬全部

有冇派Cultural Heritage？

天道酬勤，精氣神

我想問到依家都仲未收到offer係咪可以考慮定報恒大
Plus,想問以下嗰4科邊科最容易入

Journalists (yr3,business news stream)
Supply chain management(yr3,air transport stream)
Financial Analysis (yr3)
Management

Ps: cgpa 3.19

即year3 entry?
Ching 咩Gpa ? Dse中文幾多

Poly Gsmc 最低3.2有offer，當然你有校隊加成可以再去低啲。

Ching收到？可唔可以講下gpa幾多 有冇考ielts?

我poly冇報gscm 我係報AOS/ATE 但到依家都仲未收到offer先諗住打定輸數報恒大

想知

Hkcc文科 Cgpa 3.83 冇考ielts

怪我自己GPA太低

Ching係有出email通知？定自己上去睇架。。

lm

BTW 想問Ching係邊間cc

Ching dse中文有無5?

想問一下, 恆大senior entry係咪易入? 因為見佢GPA 2.5都收

HKCC

佢email同sms都有通知

我啱先睇左city nonjupas
原黎有個位可以打返latest cgpa
我之前冇打到。。只係upload gpa係supporting document度
唔知會唔會影響。。Ching有打到 ？
唉 我3.69 中文dse5* 咩消息都冇。

分數同你差唔多 有打latest gpa 都係乜都冇

in完等緊offer

有啊 佢個陣係咁出email叫人update gpa

我估都係因為無打到先唔出比你 因為我同你個分都係差唔多啫

你快啲update返 聽日再打去office問下啦

報左咩科？邊間cc？

報咗PolyU仲未有消息

唔一定淨係睇分數嘅可能有其它嘢我地唔掂

競爭對手嚟

CGPA3.4X DSE中文5 作文5** 閱讀5* 但咩都冇 So sad

2.5係conditional offer嚟 interview 正正常常一定收

連interview都冇可以點做對手 已經first screen刷左落嚟

巴打, 想問你知唔知. 如果本科hd唔係商科, 入恆大bba senior entry有冇機? 因為睇學費平過cie, 諗緊non jupas唔得既搵定後路先

ielts有6.5

禾llm

Ching報year 3 entry？有冇報埋year 1 entry？

cie=騙徒

Sorry答你唔到 我都係咁岩有同學收到offer先知道下

我CGPA 3.6X DSE 中文5 都係乜都無

+1 依家好驚

有冇人in 左city bom?

絲打報咗咩科？

我early roubd仲冇消息 好驚sem2meet唔到poly個conditional

round

gpa 幾多先？

AOS同AML

no

ugc top up好似
咪又係poly上

有冇人BU AP ECON 有消息

想問有冇人收到POLYU FIN-TECH TOP UP 嘅INTERVIEW?
利申唔係FIRST CHOICE, GPA 3.0X

Fintech暫時淨係出左高分人既offer
低分既慢慢等多陣啦

我知cie如果冇讀嗰科要補好多credit分分鐘讀多一年。乜恆管都要❓

咁恆管都有core 你之前啲科如果trans唔到去 去到就要補 不過bba其實算少credit 應該可以唔defer

我都未有回覆
佢唔係今日28開始in咩

我都報左AOS但都係未有消息

fintech 上年第一輪會比曬高gpa嘅人in，之後大把人放出嚟，利伸上年cgpa3.4第一round冇interview ，6月鳩in比offer

高gpa嘅一定會放fintech 因為收到其他u offer

你依個分應該會有架喎 你dse成績點？英文有冇3?

2月21號in既？

其實poly itc易有offer定istl gscm易啲

想問有冇人收到poly mkt同management既interview或者offer？

點先算係高3.8以上？

冇人講過個conditional offer一定會低過你cgpa喎

itc

邊間？

想問下yr1同yr3 entry係咪會唔同時間出interview見有人收到yr3 entry interview 報咗yr1 entry未收到

利申 sem1 gpa >3.8 報咗bu soc sci

有無人收到city account yr 1 offer
自問條件唔錯，一啲回音都無

冇

應該未派 我都未收到 不過收到poly acct

想問有無ching試過係cityu credit transfer/ course exemption 成功??

一樣 留名睇冇人decline offer

Dse full cert best 5 21分，ielts 6.5 , sem 1 gpa 爆4
但話無咗interview之後一啲回音都無

Ching等緊咩科?

咁你條件真係唔錯 本身個分已經可以Jupas入
你應該等下就有啦

你GPA幾多？我都有報過poly但都無offer

你係唔係acct擺first choice?

可能關事啦，因為我第一係a&f

有冇人打過去city management問
收到interview同取消interview 既email之後 就乜消息都冇

而家啲人拎到poly acct yr 1嘅都係first choice acct

想問依家多唔多人 未拎到offer/想要嘅offer?

報左BU Hist 但唔知係未派interview 定係我自己收唔到

interview都冇

要prep 自己英文鳩噏能力，可以喺沖涼嗰陣求其諗一條問題，自己用英文答返自己，只要你練到鳩噏到三分鐘喺同一條問題度，keep住得閒練，就自然講嘢唔乜咳之餘，你喺你臨時develop你嘅idea嘅能力上會有唔錯表現

狂check email同system
半夜瞓覺會夢到俾人reject

基本上啲人口窒，除咗驚次外，就係知自己開始冇貨賣，又講得太短，呢個方法正正就幫你改善緊

每日起身第一時間就係check email

AS II

我諗要等到3月中先派

點解要沖住涼練

因為係最relax，最自然，得自己嘅時候

好似拎到cah offer嘅都係hkcc學生

有啦好似hku im咁，send email俾你叫你做完reply返

利申：鳩估

有個係太空架

係 first choice嘅yr1

加油！精氣神

[member]

好多人因為唔同原因而唔要offer，咁自然會睇返sem4表現好嘅人

best5 19 full cert, 好想入city但仲係0消息

poly ITC係咪暫時淨係出咗retail & marketing嘅interview咋？

幫朋友問
poly surveying city ppp housing同surveying有冇啲咩消息

岩岩收到Gscm ge email 話有個Test

收到poly istl interview

收到gscm

我都收到

沖完涼返嚟收到AML test+interview

有了

年年都有的

有冇人好擔心萬一今年上唔到岸嘅話，下年啲GPA一定會通脹

我都唔明高gpa做咩要報fintech

Poly用sport scholar都要in？

Poly mgt / mkt 派左未

個Test 係大慨要做乜

報咗 乜都未有

水泡

係，基本上係hsu既科都易入

有無人知polyu嘅online interview係個人定團體

睇番database 應該係答題short question 同supply chain有關

BU pra 同cityu ppp housing大家會點揀
Housing有咩出路

唔記得太空人可以去睇interview天書，個test啲題目年年一樣(好似）。唔係太空人就叫你啲太空人朋友幫你睇天書

點解

要架

有冇人報咗poly ageing？

PRA可以做同學

其實個condi offer高過自己個gpa都唔係d咩好surprise既野來，始終cu有d科既準則係高d，condition都要3.5，但佢收既人有d分係冇3.5，例如gender
btw我有聽過一d case係差0.1左右，打個電話去求請，最後都比offer佢

sem1變咗additional assignment，好多人都3尾同爆4
如果今個sem都係唔洗exam，咁下年肯定通脹

有冇interview消息？

冇咁快
POLY Mkt 例牌3月中先interview

七月定八月 google下

ageing冇咁快架，3月先有interview
btw我學校已經有人收到offer，不過佢係用sports scholar入

巴打邊間？

space

ageing係咪擺係first choice second choice都一樣咁睇？

佢講就話都睇，但心水清都知，polyu擺second choice機會會細好多

Istl？

佢講緊city is

Same, 但係已經收左cityu offer, 打算唔理佢算

等多陣啦ching 應該下星期會有！！

自膠一打

推

Ching太空人 咩theme

3.43 都收到

City cm year3 有消息未？

Bu pra orgc 有動靜未好驚得我收唔到

原來我一直問錯科，係想問Media&Communication個科

Poly aviation Engineering 有消息未
通常in完幾耐之後會有消息

我上個post 問過 我同幾個巴絲分別幾個stream都未收到 應該未派

文科生表示等到po都唔想追

12月派過一次

仲等緊想要既interview/offer

我main round先報，見tvb都有interview，以為Communication個邊都派咗interview，搞到好不安😿

我early round... 呢科應該直接派condi
For your reference, 果時問過幾個巴絲
3.9x 3.7x 3.6x(cccu)都收到 但我3.70收唔到

你讀緊咩科？

cgpa3.70都冇既我會更加慌我得3.40

佢依科一般收幾多架？

推 housing有咩用

頭先0000收到Poly AML interview

咩科

有冇報埋AOS？

想問下絲打你嗰幾個frd係咩major？同埋係今年AOS senior year offer?

冇錯 要佢都唔要ATE

又一個冇offer 嘅清晨

Same 3.7x都冇
可能冇Ielts

AML

有冇人等緊acct offer

上年 around 3.5就有offer

有冇人收到poly ITC technology interview？

有冇人收到AS I?

Istl group interview

我想問，係咪只要meet到最低conditional offer gpa 佢就一定收？我報左Yr1 入city cah, 係咪走到就即走好啲？

點解個個低分過我都收到offer 我高分反而一個offer都未有

係，最後meet到conditional offer要求就會收。

yr1走到嘅話，真係建議早走。。因為你下幾個sem未必有心機/運氣 遇到正常老師同隊友，keep到更高gpa博三大。。。

難聽講句，撞到killer freerider你隨時下個學期爛grade最後一個offer都冇，同埋等offer煎熬嘅心情真係二年班gpa不高不低嘅人先知，因為已經冇退路。yr1都可以話仲有得追。。

走喇絲打希望我早d有offer喇，我都報左City中文 不過係year3

有冇報咗cm non jupas 既巴絲收到interview

巴打今日有冇咩消息？

唔少人因為Addtional assign跌gpa（例如我），所以都未必。
我寧願考試好過考試d題目大部分改下數字，邊有功課咁難

仲未有email

我都係佢會唔會係搞掂retail & marketing個堆先到我哋？

呢個真 本來我gpa仲有2.5 依家跌到得返2.2

Cgpa至啱

我都收唔到mkt interview

同你一樣都諗緊要唔要cah offer做多年asso仔

本身諗住好好讀書搏入三大 點知殺出個cah offer搞到心散咗 覺得有offer好定就唔洗做

咁我應該可以摺埋最衰我sem1唔過3 我sem2 sem3追得好辛苦先有依個成績。。。

有冇報bu pra？讀嘅嘢差唔多
上年個mean由3.6x跌到3.4
雖然呢幾年都係直接派offer 但聽過有3.2有機會面試

多謝你咁認真答我，希望你早日收到offer!!!!!!!

我都諗緊，但其實我對三大啲科又唔係特別鍾意，基本上我而家讀cc都好迷惘，但做多年asso仔既話，下年壓力大到又怕到最後咩都冇曬哂老豆老母錢...

真…我想等讀bed但驚最後連degree都讀唔到
sem a個gpa小爛 無諗到會收 我都未開始學嘢
btw咩cc

見到樓上啲year2大壓力到 見到下年嘅我

同意

應該係 3.5就穩陣㗎啦

City 中文
同3大中文都差幾遠下

Hkcc sem1個gpa正常

你報咩stream啊？

我一收左cah都開始冇mood做野

City cah cultural heritage 幾時派offer

真 生活應該係難啲 利申前幾年chur到pk 係咁甩頭髮 我家下都未開始甩就俾offer 好似前幾年都係個笑話咁

btw好似入asI 同asII好難 year1就易啲 睇路呀Ching

有可能 因為我見好似未有人收到

冇呀 我bu報咗中文新聞 讀完稿後就冇消息啦。。。

好似快d收到好心急

傳理學院好似未派過offer 唔洗咁驚住

其他人讀完稿後有online interview, 我連online interview都冇可能拍片既自介內容唔好/聲線唔好 我錄個時問過好多人意見 點知都搞成咁。。。

有無巴絲有經驗KongU用 Zoom筆試加面試？

用Zoom好緊張

啱 真係想休息下 輕鬆啲讀埋sem4 算
同收cah

今日朝早收到

Cgpa 幾多？ year 幾？

Year2 3.57

咁我應該要等下

好似發左場夢咁早兩個月至一年仲係chur到癲左咁

我諗係冇interview 所以只可睇gpa 同ps 做參考
但如果你gpa高其實都唔一定得
因為聽再3.7 above都冇
所以似重bkg
我3.57都唔係高

甚少出街 一做assignment 到exam 就堅持唔訓教
臨交嘢都要check多幾次
成個人長期崩緊

我得3.3X

I know that feel

有，我朋友year1太空入嚟，跟住佢asso cgpa 3.89, appeal成功
P.S. poly acct conditional offer year1一定係3.9

如果你係本身有參加下有關嘅課外活動都可以有機
因為始終文化嘢唔係數字文字嘢最重要
你有活動俾佢睇到就更impress到佢
起馬佢知你有想讀呢個stream嘅心同有興趣

點解你會係asso

有冇人知poly aos出晒味同出到幾多分(要實數）

心聲我上左岸都係咁話。聽講有d人會請槍，你唔識做都好佢地都係滿分

邊間cc

Hkcc

Dse24 cgpa3.98 no offer

不能同意更多

沒有interview

加一
跌咗幾多下

hkcc + poly人不能同意更多

平時上堂教就教最簡單既，考試又唔係難，assignment就出到咁難，搞咩

妖，HKCC d lecturer起碼都香港人，poly真係好X多大陸lecturer,reg科management accounting 1想揀個唔係大陸lecturer都無。讀科數學，發覺成個係都係大陸人主宰，香港老師做靚。好心啦，英文好d先落嚟教書喇

繼續上嚟羨慕下先

睇住出去商科國際比賽嗰d全X部都係大陸學生，真係好唔忿氣大家入到嚟真係要幫香港人爭返啖氣

報Jupas果陣同分入唔到，應該係放咗榜先去擺佢落A1 無去interview,所以無jupas offer

又係無offer的一日

有冇人知Poly ISTL 個written test 係寫乜

想知+1

有實力yr1走嘅人，我諗讀yr2 都問題不大，睇你想早走定遲走

邊條仆街亂打Database

亂打中肺炎

有冇人已經in咗City IM
想知係咩形式

同意 我dse 得9分就真係唔使諗retake 了

Same我已經係冇offer嘅一個月

都依家到未收到offer 係咪可以搵定工等gap year
Ps: cgpa 3.19,aviation撚

有冇offer都唔返工啦 肺炎咁嚴重

Btw:係咪真係冇可能收到offer 以依家嗰分嚟計

Thx 人生已完 我依家即刻搵定工

咁係咪可以放棄

巴打 我上年都收到city cah yr1
都有諗過走定唔走
有需要可以比下意見你

等offer等到崩潰

可以選擇OU / HSU /樹仁

唔入的話咁我直接選擇放棄同出嚟搵工算

我連offer都唔使等了 皮已收

一齊加油

有 不過你起碼要等到6月或之後先食到n手飯

搵工算啦 我地冇希望架啦

都好過冇
預左食n手飯 希望食到啦

Ching睇落你最後冇走到？想聽多啲

ching駛唔駛咁急

我都想聽多啲

你sem4拉返高個gpa咪有機會等n手飯囉

佢最後去咗Bu socsci

我計過最多只可以上番3.3

想問下拎到 city poly acct offer既朋友，英文有3洗唔洗考 ielts 6.5

Condition offer有冇話要考 ielts

ust main round肯派offer未

等interview等到心情繃緊

其實我一直覺得個database半真半假不可盡信都冇證據證明啲人打出黎係真嘅一定有人亂打不過亦都有人認真打嘅我相信

你喺咪等緊HKU

通常幾多分會有offer？

呢度有一個好後悔無擺acct做1st choice

No need
不過city有ielts會加分

文科撚 cgpa3.1X 係咪已經收得皮

我識人啱啱好3.0最尾讀恒大文科我唔知aviation點，但如果你純粹想有個大學學位，aviation收得高過你個分嘅話你都可以博下其他科，報top-up或者自資都有機會，你想ugc就應該冇乜可能。

Thx🙏

咁有冇人知 poly呢？

問題佢打恆大bsex
我段估唔會係真掛

我個人覺得其實所有過3嘅人都可以博，唔好放棄，咩都好博咗先講，唔好浪費2年時間。

呢度有冇人報左OU
想問你地派左offer未?

利申上兩個星期in完

有，我都係兩星期前in完，in即日send咗封email比我話滿意我面試，話派conditional offer比我

我到今日仲係咩到冇
application status 仲係寫住interview....

我都係，但佢有send email 比我，巴打有冇收到email？

佢封email係直接話會派offer比我

我main round報前幾日有offer啦

我報嗰科嘅early round 1月頭頭已經有offer

咩都冇.....

其實預咗要搏埋sem4 睇吓有冇機會食n手飯 （1月考咗ielts不過唔夠6.5分。原本打算4月考多次，不過兒家武漢肺炎 都唔知有冇得考⋯）睇database睇到好煎熬

我係21號in囉，應該係上星期in完先岩

我都係衰貪心

想知有冇人收到bu music interview/ offer?

咁可能要等多陣

等anf等到就崩潰，下星期四再唔出就死
感覺今年anf個mean會超級高咁

多謝巴打解答

有冇人收到hku ba嘅interview

ba有interview㗎咩

你係幾時收到封e-mail?

interview即日，朝早in晏晝收到

咁快......

巴打in咩科？

影像設計

可能唔同科唔同做法，我in嘅係marketing
巴打CGPA幾多？

CGPA 3.49
好驚

PolyU itc tech 出咗interview 未？

我未收到，應該未派

巴打有冇收到任何email係關於ITC technology？

其實poly global supply chain Management 個Test係考咩？
你哋之前written Test 係考咩？ 可唔可以分享下。

未有，上次收到email 係揀specialism

我上年同你一樣，都係讀緊asso yr 1，我開學報non jupas嗰陣其實冇諗太多。後尾3月尾收到city cah offer嗰陣係幾開心，然後直接交咗$5000留位費。。。

我sem 1 gpa 只係中間左右，本身諗住sem 2讀好D，chur 高佢，但係收到offer之後就開始放軟手腳，meet到condition 就算。之後sem 2有兩科都撞到freerider，有個直頭人間蒸發咗，我好辛苦咁同其他人一齊捱埋兩個group project。

可能因為我gpa 本身唔係高啦，所以揀一條穩陣嘅路，一來好驚year 2嘅成績會滑鐵盧，到時連八大都讀唔到，唔想屋企人蝕太多錢；二來自己唔係特別鍾意讀書，更加唔係讀三大嘅料，唔想捱住咁讀asso，然後senior entry又捱兩年，唔想成個u life正係得讀書；三來嗰陣覺得讀asso嘅目的咪就係可以讀到大學，依家咪完成任務囉。

兩個月之後收到另一間u嘅offer，我覺得更適合我，咁就過咗去讀。

最重要係你認真咁睇下呢科你自己鍾唔鍾意讀，因為我上年係去到5月先上網睇佢個programme Curriculum有咩科讀，先發覺自己好唔鍾意佢D科

我都係我諗應該係未派

應該冇咁快掛 3-5月先多可能

bu business有無回音

絲打報咗邊科？

我都冇消息

Bu好唔好
啱啱比咗五千

等cuhk啦米巴

感激

但點解anf 個gpa會一直都咁高...搞到好似呢科好勁咁
明明只係非3大acct

因為高gpa都未必一定入到三大商科

通常入anf既人本身都係aim三大

同樣一個interview 同offer 都無
個心好唔安樂
上星期交左IM Self Intro 片但無收到interview email
但其實最想入係poly tm
而家真係有UGC 讀就算
利申HKCC 商科 tm cgpa 3.5

好想有

加油巴打
未到最後都唔好放棄
仲有機會

我都想你有

報左City IM Management 同mkt
三科都好似已經出左interview 同offer
我就拍完片應該凍過水自問講得唔差
PolyBU 都無聲氣

仲有下round，唔洗頹住
3月至5月係出offer旺季，實有機會既

多謝你呀巴打
一睇Non ju post 同Tg 都見到大家好成功
都會好唔開心同大壓力
唔想係CC 兩年白過

明既
萬一今年真係衰左，gap year再來過都得，大機會好多，不過你呢個分數實有ugc讀，唔洗太擔心

Bu係咪所有business interview都未出？

Bu applied bio都仲係冇聲冇氣咁

+1 絲打poly In成點

正正常常啦 ching有冇in?

有 不過都係想要HKU多d

same

眼見身體啲frd都收到offer就好憂慮

我都係呢個感覺

同埋商科又早派 唉愈諗愈驚

想問lingu 係未收好少asso? 同埋有冇人知main round派interview未 謝謝

+1
睇到你地個個收到offer都鄧你地開心
本身yr1都覺得走到嘅機會好微
但見着身邊啲同學都開始有offer
小驚

利申商科yr1 gpa4

你啲同學有咩Offer？

好似係Poly商科 conditional offer

報左咩科？ 我都等緊

文研同埋social science

見city 無消息已經諗定入lingu

同埋senior entry都收好少人（10-15個左右）

爆4唔洗驚啦 我有frd舊年cgpa3.8收到poly acct

無 second choice係International shipping

中規中矩
D人都nice嘅

bu sw 係咪已經派左interview?

我都報左social science 不過睇往年都係4月5月先開始出offer

爆4 驚乜？

係驚都係我驚先啦

報同一科但佢已經有offer
定係同一科都會唔同時間派？
Sor for asking on9 question

2.9x-3.5x

有冇人收到ITC technology email？

想知cu non ju啲supporting document有冇話最遲幾時交拜托

有冇人收到cu interview

佢engine爆4

佢year 1 engine爆4架

hr

你係交transcript？

唔明

等啦依啲唔使自己問 有人收到自然會講

有無人報左Poly gscm無收到interview ？定係人人有份？

想問下如果真係gpa低既話係唔係真係有機會比year 1既offer?

因為我個application 有三個choice 第三個我見係year 1泥

講漏左 係poly既application

city management出左offer了咩？

我想問CGPA 3.75到而家一個offer 都未有係咪我問題
我商科撚 city IM 交完片到而家都冇反應
Bu poly ust都冇回音
係咪要報定OU揸手先？

20dser留定名

你用而家夜晚上連登嘅時間 溫多陣書啦

訓教先 依家溫仲衰 hkcc marketing點睇隨咗marketing之外我冇其他想讀

咁你而家去瞓啦 聽朝再溫過
毒撚就唔好讀商 如果唔係會好似我咁衰

有冇人收到city/poly mgt offer?

Ling u soc sci 無interview 直接conditional offer yr3

報中文既係咪Dse中文無lv5就基本收皮？見上年city bu都睇重DSE，今次city都如往年做法

我都報左bu hist但無消息
不過我當佢水泡科 d information hea打

得4

我都係，欲哭無淚，入學既前一年都未係咁...

請問收咩interview
正常5會因為係5同department搞
不過我覺得你可以照試下in 當練習下lo

想問cgpa3.48
Dse Math有4
大唔大機會食BANL N手飯
利申有interview

好多 database都一堆

見到蔡師兄個大名就猛然回想起當年冇要到既offer 時光飛逝 咁又兩年

如果second choice 收左你先 你就入唔到first choice
我有同學係咁admission 政策
明明夠分入first choice 最後俾second choice 收左就冇得揀啦

唔想入就唔in 都冇所謂啦

我都係得4

我同你個情況一樣
First choice冇聲氣，Second choice出咗interview

英文冇3 冇ielts？

咩Cgpa
我Main round仲驚

CU派offer係咪特別慢

Space 未派姐
琴日收個啲都係hkcc

咩stream ?

中文 可能下年試下文化

其實真係好on9
窮j依家收到1個 conditional offer
但又覺得自己meet唔到
但又就嚟夠期交個5000蚊

如果meet唔到condition，好多科都可以退返留位費

就係冇得退
如果有個新offer係啱我多啲嘅
到時又未必有錢去交新offer

中文有無5先？
不過有都難講 好多人有5/5*都收唔到
Cultural好似收好低 可以一試

你咁科咁仆街既....
FYI: 有U有financial aid 比交唔到留位費既人

我就係cultural cgpa3.3X 都仲未收到offer

係啊 通常中文都係收最高 就算要派n手飯都未必會輪到你

考埋ielts啦？

無考 英文有3

Sorry

可能跟院校派 未派到你個間啫

死啦 會唔會gap year都冇

我都係gap year

我見上面有講話有cancel interview 嘅email
但係我從來都收唔到

你都係？

我唔係報poly，報其他u都要

cu算快

見到有offer,但有冇人收到interview？

Cu econ/ City bba/ Poly a&f
會點揀？？？

你in嘅意思係好似nonju咁in?

你講既似係指邊方面
通常用sports scholar入既都會係早d in，有時individual有時gp

可唔可以留tg 想問問 thx

咩科？個condition係點？

三大

HKU Engineering interview 咩聲氣都冇

唔介意計好多數就cu econ
想讀account 就poly anf
以上兩樣都無興趣就 city bba

唔知有幾多成係真
你試下Google “CU Econ 頹系”

我都係咁 都唔知accept 定唔accept 好.....
$5000又冇得退..

話就話唔同department分開做嘢
但真係好掠水

我都唔知點解
聽上面有位ching 做admin講話city 今個月已經in 左
下個月就派offer
我報左三科除左交條片之外就無消息

好似話今年要派慨都派左
N 手飯都唔緊要
最緊要有UGC 讀就得

咁得意會睇Second choice？介唔介意講係咩科？

而家先3月
好多offer都係4-5月出
我都係4月尾先收offer
利申：過來人

睇到你覆了 自膠

上面有人收到second choice interview 咁得意嘅
唔係話Poly只係睇first唔睇second架咩
Btw其實有interview係咪姐係有機有offer

poly唔係報就有得in咩

正常有分first second choice嘅都係睇First唔睇Second 好似係
所以樓上有啲商科ching先咁緊張自己排choice排錯
講錯唔好屌我

cu ibba通常幾時派offer 11月報左到依家都無消息

因為今年個情況好唔同
好多都cancel interview
所以我真係好驚

仲以為係揀過先in，原來全部有報名都有得in，咁咪好多人

同你一樣Tm
差唔多gpa
又係aim poly Tm

點解好似冇人講過in左IM咁嘅有冇ching in左

因為3大以外最好係佢+double major,仲有3大要爆4+英文好

上年報左兩科都冇interview聽人講係睇sem3 gpa派
但我sem3gpa3.9都冇

估唔到咁都要負評

有無人知hku mbbs SAT嘅話收幾多分.....

但在意“頹系”

google過啦 人人話cu econ 頹
名氣黎講應該cu 好d 不過career support....

你又知？唔係掛

meet唔到既大多數都會退，我依家都收到1個conditional offer，都接近100%肯定meet到，但又唔係最心儀個間u，但佢又就黎夠期交5000蚊，都唔知點好，真心無得退勁掠水

建議開po問，呢到全部Asso仔

Thanks..... 祝你好運!

聽個師兄講 往年起碼4月先開始interview

有冇人收到year1 polyu Aviation engineering offer/ interview?

yes
前幾年都係差唔多 今年唔清楚
可以睇番database 我上年都有填

試下對比埋兩科既syllabus睇下邊科有興趣d

不過我估你應該對econ無乜興趣
通常真係鐘意econ既話一定直入cu econ

見人3.5都有offer....

聽日GBSM Interview 好緊張

聽日中文 interview 好緊張

大家加油唔知準備啲咩好

你都加油
暫時只係準備左self intro
其他睇怕都要靠即場 唔知點預備

ching 可能我地係同學黎
有無做intern 呀你
我由中四已經想入SHTM

有無interview?

我都有報呢科
希望一樣佢會考慮下我

師兄cgpa幾

有冇人收過bu china study sociology 既任何消息

cityu ppp/ais non jupas 有無人有offer/interview?

有冇人已經收到City econ offer/interview ?

我year 1 apply sem1 3.87

乜野interview同offer都無 仲緊張

有做intern呀
我都好想入shtm
仲特登報埋study tour
為入shtm做準備

頂住 好快到你

睇開啲

絲一樣，你聽日幾點？

2點幾

有無人聽日city ppp interview ?

建議你email同佢地講 睇下有無得轉時間

haha你又啱

咩Stream

各位加油

Politics

加油
Gpa 好高?

點解有interview嘅我冇

絲打都有報ppp？

city ais 出左 自己睇database

我係pm 乜都冇

gpa 幾多?

你揀咁早😂,大家加油啊

3.4x

你呢

低過你

不過據聞高過3.3就唔洗in

有冇人in過City 社工。商科人in year1 entry，有咩要預備下

你GPA幾多 仲有冇報其他科？

3.5 gap緊 報左ba同Im

Business econ？

Ching 加油la
有緣今個禮拜SW interview見

係呀 BBA business econ 1078A

Ching你會有interview
加油

早啲驚完啊嘛 頂唔順啊個心臟

我十二月尾收到offer 唔洗in

可唔可以加個telegram 傾下
@jake000000

3.9幾 yr2

絲打收嘅ITC係咪Retail & Marketing steam？

ITC寫文比佢姐，沒衝突架

絲打好似係頭一批interview好早收到interview email？

可能PS寫得太hea，3.39都無interview

想知interview洗唔洗Prep自介 定佢比條題目就直接開始同埋個test係咪可以上網搵住info做

如果poly itc放左second choice 有冇得in 之前佢叫我填完果啲 stream之外冇晒消息
利申3.5 商科

有無朋友收到poly nursing interview

想知報含大有咩要求
同埋bu top up 同含大邊個好啲
利申 cgpa 2.9

有機會做同學

通常恆大Condi offer 2.5

如果choice two 放gscm係咪就冇interview
因為而家好多人都收到 但我仲未有

想問有冇人收到CU CS CE 嘅offer

係咪一個Hkcc，另一個唔係

Gpa唔低，interview正正常常係咪都過到關架？好驚

HKCC要高啲定低啲㗎

Should be higher.

點解HKCC要高啲嘅？

我收到恒大conditional offer 係3.1

Sorry 咁可能係我唔岩
不過身邊識人收2.5 jour

咁正

認真問 如果宜家有conditional offer，drop or p/f晒d科係未同direct offer一樣

佢cgpa重要唔過3...

可能conditional offer係因每個人gpa而唔同

淨BBA

幾時in?

係咪一個hkcc 一個cccu啊 因為/4.5 同 /4.3既分別

唔好吹

已經有interview? CGPA咩位？

朋友3.3X報year 1 investment Science有冇機

year1 investment Science jupas 淨係收19個唔知poly想點收法

多咩？淨係見到一兩個收到，反而好多人都收唔到

interview唔代表入硬

但起碼好過連interview都冇嘅人先

都係嘅

通常唔睇Second choice

因為hkcc cgpa最高4.5

其實冇分別上個post個個都唔同condition

你放Second choice？

9up

IM呢科咁多人報 真係收到interview既一定好多人會上黎講 點都唔會得一兩個上黎講掛

對year1要求應該嚴啲

但無A- 好多科卡在b+

有冇人知道IM係個人in 定group in?祝回覆者下星期收到想要嘅offer!

有p/f先算

但係諗到其他人都未必會正正常常咁答就愁

唔係呀我本身以為冇機 點知拍完video之後佢就send咗interview俾我 我之前咩消息都冇

Poly gscm？點解會有拍片？我Frd係直接收到interview
你early round報？

GBSM喎 Ching睇清楚啲

仆街柒咗 走先

你揀完時間有冇收到confirmation email ?

呢個make senses

你唔係有im interview 咩

有冇人收到City History 和 EdU GHKS 既interview?

in成點

係 我擺2nd

幾時in

報咁幾耐之後收到cond offer

dse21 中文4 冇消息...

上年12月

想問仲有冇poly city account派緊？

過咗半個月左右，我冇interview，直接收offer

依家仲趕唔趕得切

im果個拍片自我介紹都無？

有冇人報左lingu bba有消息？

好似派左啦

你揀咩stream?

派左interview

Me2 但都未收到

Lingu好似5，6月先開始派offer你見佢main round咁長就知

恒大同bu 商科係咪都5 6 月先有interview ?

Pass fail咗一科 in city bom 冇問

ching gpa幾多？

ching gpa?

都派左幾多下

禁佢呢科好似都收好多人既
同埋多數都大把人最後唔要
最低好似3.1 3.2都有機會收n手飯
俾d耐性等下啦

報year 1?

冇offer啊啊啊啊啊啊啊，今年係咪全部延遲？
我報咗
樹大有枯枝，中大MAE 21/1 in 完冇回應
hku mechan 18/2 in 完冇回應
city mechan+civil 未有interview
ust civil 未有interview
poly civil未有interview
申利：hkcc engine year two student gpa 3.8